[1111黎明行動] 搭地鐵攻略

預計聽朝所有狗鐵站都會有大量綠曱甴
如果你黑衫口罩入場
基本上連部鐵都未見到就拉咗

有時唔使著到一睇就知係示威者嘅樣
我哋可以靜靜地贏

[所需物品]
- 返工衫一套
- 側孭袋一個
- 免費報紙一份

[所需工作]
- 將報紙放入袋
- 做返一個真正嘅香港人，即係一上車就企正喺門口
- 個袋唔小心被車門夾住 (大約2cm以上就夠)
- 如果有人發現，咪唔好意思，下個站落車，下架車再玩過囉
- 唔使屌狗，唔使屌職員，靜靜地贏就夠

延伸閱讀
「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母 真正攬炒
阻鳩交通變相全民罷工 每一個人都要出黎

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

推
唔該大家一齊推行動post
勿忘初衷

推 行動post

自己推

推

我要番工 千祈唔好咁做!!!!!!!!!

(科普)作為一個工程佬等我話比你知黨鐵最煩既設備係咩！

港鐵中環站早前停電疑電掣房滴水引致

香港港鐵停電三綫延誤 乘客逼爆月台

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

1111 黎明行動

由頭坐到尾唔落車, 再坐返返嚟

1 1 1 1 周圍都塞
五大訴求 不可缺一

認清自己職業, 唔好著錯裝俾狗咬